香港樓價都咁變態 點解你又唔話炒樓果d涼薄

雙重標準？

想講西方國家都有社會企業，公共資源既概念
香港一味就係自由市場，不干預
俾有錢佬玩哂

之前有人話,你唔炒樓炒股係不思進取呀

無著數時搬龍門